宵。

正

對

執下台啦

how much?

弦

弘食完kfc?

CC

唔係 我屋企隻蝗蟲話個飯盒有甲由屎味吐返啲嘢出嚟

木瓜 攰？

素雞 3X一盒3枝

執咗啲嘢會唔記得放邊